
\chapter{Licencia}

\section{Del documento original en irlandés}

Esta obra está sujeta a la licencia Reconocimiento-CompartirIgual 3.0 
Internacional de Creative Commons. Para ver una copia de esta licencia, 
visite \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/}.

\begin{itemize}
 \item \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=An_Crann_G%C3%A9agach&oldid=338382}
 \item \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=An_Crann_G%C3%A9agach/Cuireadh&oldid=338369}
 \item \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=An_Crann_G%C3%A9agach/M%E2%80%99asal_beag_dubh&oldid=338370}
 \item \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=An_Crann_G%C3%A9agach/Croidhe-bhrughadh_na_Cruinne&oldid=338371}
 \item \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=An_Crann_G%C3%A9agach/Sa_gCoill&oldid=338372}
 \item \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=An_Crann_G%C3%A9agach/An_D%C3%BAiseacht&oldid=338373}
 \item \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=An_Crann_G%C3%A9agach/An_bhean_bh%C3%AD_ag_an_bhfuinne%C3%B3ig&oldid=338374}
 \item \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=An_Crann_G%C3%A9agach/Fleadh_aoibhinn&oldid=338375}
 \item \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=An_Crann_G%C3%A9agach/Beirt_faoi_chrann&oldid=338376}
 \item \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=An_Crann_G%C3%A9agach/An_Sean-choil%C3%A9ar&oldid=338377}
 \item \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=An_Crann_G%C3%A9agach/Cnoc_mo_Chroidhe&oldid=338378}
 \item \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=An_Crann_G%C3%A9agach/Crann_na_Croiche&oldid=338379}
 \item \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=An_Crann_G%C3%A9agach/An_Breac_at%C3%A1_san_Abhainn_Mh%C3%B3ir&oldid=338380}
 \item \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=An_Crann_G%C3%A9agach/Sl%C3%A1n_agaibh,_a_Ch%C3%A1irde&oldid=338381}
\end{itemize}

\section{De la traducción al castellano}

Esta obra está sujeta a la licencia Reconocimiento-CompartirIgual 4.0 
Internacional de Creative Commons. Para ver una copia de esta licencia, 
visite \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/}.